希望鐘意偽娘既人可以對自己內心誠實少少.....

根本你地就係鐘2男人
有鳩就有鳩,冇鳩就冇鳩,性別唔存在灰色地帶

自我介紹應該同人講我係GAYLO我自豪

鐘意正太又典計

同2

之前好似開過post 比班垃圾負皮完又唔出聲

樓豬gaylo

標題改做 希望偽娘控可以盡快面對自己內心既真正想法 會更好

我唔係

啱

想幫佢地打jer

咁如果想做偽娘又代表咩

咁如果女仔鐘意偽娘叫乜

想出櫃

bitch

樓主想試下比TB屌

我認得你，成日話自己唔係gay嗰個呀😅

最鐘意偽娘

利申 非Gay